平胸靚樣vs大波普通樣

男人會點簡

圖
平胸靚樣

前者只服Heidi

現實係唔到你選擇

靚

番緊工無圖thx

大波普通樣

我要平胸普通樣

平胸靚樣 = Heidi

大波普通樣 ＝欣宜

唔怪得成個連登形容自己都係普通樣

欣宜係大波樣衰喎大佬

欣宜叫普通樣？

通常女仔話自己普通正常樣出到黎都係欣宜咁上下

我覺得大波果個仲靚喎

一定係大波普通樣

平胸暗瘡肥婆

笑

大波，人點都會老，最多比個面具佢

大波仲靚啲喎

2樣都要

生左仔之後細波夠會變大波

咁欣宜有段時間又唔係話樣衰既

通常大波老左都變肥婆

大波普通樣
大波會加分
平胸會扣分

平胸結衣

大波牙冰
平胸林鄭月娥？

我揀阿嬌

小孩子才做選擇題

你哋揀大胸林鄭定平胸李慧琼？

波大遮三醜

細個會揀樣 大個會揀波

兩個都要

想唔想同佢哋玩禁室培慾？

食家嚟喎ching

平胸個件都唔係平到排骨男人咁
大波個件個樣都唔算差

同一個人點解個波變咗咁大？

你呢個例子太極端

下面 完全唔洗諗 我條女就正宗平胸靚女 當你同佢生活左一段時間 你就明白大波嘅重要性

細波果個好整容樣喎

好明顯兩個人黎

可唔可以講多啲

青頭先揀上
冇波女好睇唔好屌

我all in胸部，唔要樣貌

你講緊平胸喎，唔係微波喎

平胸咪即係無J偽娘？
要無J偽娘既話我不如直接要偽娘，起碼仲多碌棍可以玩

大個d就明
樣 un靚 擺多兩年你都睇厭
唯獨對波睇唔厭 仲好砌d

係

自問個樣唔差

大波普通樣...

之後加句「唔明點解次次同男仔曖昧都一齊唔到」

我覺得ali同細龍太就合適

香港首席賣相師

伊伊

清熄開燈？

大波，樣可以靠化妝，隆胸又貴又未必個個肯

fufu 依家都唔靚啦，個樣開始膠

以前就靚

時光倒流囉

Hello伯母

下面條女有無正面？
側面其實唔差，無波都一定有好多狗公溝果啲樣
仲有個波夾左都唔係好大

大波靚樣

可能一人世物一世⋯⋯

Ig, thanks

你應該要幻想到佢冇波 之後再選擇

上連登都咁現實

點解後者唔係樣衰係普通樣...
好難唔揀後者 除非青頭

呢件垃圾叫靚 平時食開屎呀

yes, I know this feel brother.

仲試過幾次比假相昆出黎

嚇到鳩縮
即刻調頭走

前者

姐係Ali vs 張秀文

其實一定要2種女都砌過先知邊種適合自己

之前試過有個ex， 樣靚（85分），但真係完全平胸，第一次還可以勉強完事，但之後直情扯唔到旗

睇錯鄭秀文

exac7ly, 而且隆左，手感差，怕大力少少會揸爆

平-1
靚+1
Total=0

大波+1
普通+0
Taotal=+1

大波普通樣

Qed

伊伊同蓋世寶有咩分別？

咁你要cat girl

蓋世寶老左好似仲正

key對波比佢果個真係高手來

幾正既女都會屌厭 但波你啜唔厭 訓落去果種軟熟 冇波既比唔到你

清你一開波出大絕 點夠你玩

張秀文都叫靚女wo

諗起佢比核特佬揸

yes , 條女（大怪獸）聲稱 張靚相個女仔係自己朋友（但把聲，同約我出黎時，把聲一樣），那時候我只好聲稱臨時有事走先

小不更事的慘痛回憶，隻大怪獸係我約2倍體重（目測)

all in Ali

有無橙褲巴條女咁肥

平胸靚樣

唔知，但當初有震撼到我的弱小心靈

佢如果用平凡女相頭，可能會好啲，

但一用靚女相頭，同佢外型 形成一個極強烈的對比。

我由一個極度興奮和極度期待情況下，體溫也上升1至2度，再見到大怪獸步行而來，地下鐵仿佛也在震動之下，我感覺好似比冰水沖激了一下。

嗰種感覺好難形容。

好似比人打刧咁，失落，痛苦，絕望，悲傷混雜赸來，心靈會受傷，我用左唔少時間平服心情，先敢再約女

梗係大波普通樣

G若

有 Ali 比較之下，張秀文變左普通了

咁我簡上面好了

會比佢告性騷擾

Ff only la 你估真係有得簡咩

人地ff都唔比的

靚樣喇 大波冇用

咁應該隆胸定整容

兩樣都要哂

沒有醜女

見證新潮文既誕生

搖到頭暈

Between Heidi真係淨係輸喺對燈到
人無完美

邊套？

無名的復仇者ZEGEN 好似第3定4集

普通肥婆樣～

後者of course

全都要

樣波蘿腳腰

五大訴求 決一不可

得平胸普通樣同埋大波肥婆
而且仲要無你份揀

男 170靚仔 185普通樣
女 平胸靚樣 大波普通樣

有冇名

Link? 名？.

大波都靚樣啦

我係大人

講還講

現實係連平胸普通樣都唔揀連登仔

現實係普通平胸都唔到你揀

一句到尾，以上皆非。
將心比己，最緊要夾。